[世界大戰]你地叫開周杰倫定周董?

周杰倫

周董

叫開姐撚

Jay

same